{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011980",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 화천점"
    },
    "text": "パリバゲット華川店では様々なメニューを取り揃えております。 カフェオレは18,000ウォン、ブルーベリーチーズムースは19,000ウォン、フランボワーズムーズは20,000ウォン、ブドウチーズケーキは16,000ウォンで販売されます。 その他にも、サツマイモパイは1,000ウォン、カフェアメリカーノは2,500ウォン、カプチーノは3,500ウォン、カフェモカは3,000ウォン、キャラメルマキアートは3,000ウォンです。 これらすべてのメニューをネイバースマート注文から簡単に注文できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "パリバゲット華川店ではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "パリバゲット華川店では、カフェオレ、ブルーベリーチーズムース、フランボワーズムーズ、ブドウチーズケーキなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェオレの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェオレの価格は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーチーズムースの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーチーズムースの価格は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フランボワーズムーズの価格はいくらですか？",
            "answer": "フランボワーズムーズの価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブドウチーズケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブドウチーズケーキの価格は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サツマイモパイの価格はいくらですか？",
            "answer": "サツマイモパイの価格は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノの価格は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのようにこれらのメニューを注文できますか？",
            "answer": "これらすべてのメニューはネイバースマート注文から簡単に注文できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 387
    }
}